請善用不推文回覆 2020 BIG4 recruitment 8

2020 BIG4 recruitment

2020 BIG4 recruitment 2

2020 BIG4 recruitment 3

2020 BIG4 recruitment 4

2020 BIG4 recruitment 5

請善用不推文回覆 2020 BIG4 recruitment 6

請善用不推文回覆 2020 BIG4 recruitment 7

祝人人有offer

offer離我越黎越遠

都係戈句

EY offer

offer god

有無人呢排有pi 有offer ?

又一個禮拜等到2020

Ey肯出audit offer未

有冇11月尾dtt ac既已經出咗pi?

希望2020前可以收到

Yesss and dtt also plz

想問dtt jan batch係咪個個都收到email staff code
利申 收唔到

我收到呀

Ching都收唔到？
星期一email問下先

+1等緊RA，巴打咩Department?

有冇人6 7月一早已經收到pwc既return offer email
但依家都仲未收到further notice

係咪仲Pi緊

你地in左咩

有fd同我同一日in，佢今日收到

EY開始出offer

有無收call

11月7

我19grad

Offer god

EY Offer God

EY offer god

依到有冇其他人收到

今日晏就呀

之前EY advisory收到updates email嘅ching，有無新嘅消息？

eyacademy係咪已經無份了

佢好似jan batch

Jan batch依加先收到？

咁睇嚟2020 sep可以真係等到2020了

我無收到

可能逐個逐個send緊
既然有部分人都無
星期一打去問問先

ey audit 3/12 ac完到今日都未有pi係咪玩完

11月頭pi 果d有冇人收到dtt audit grad 2020 offer?

呢個吾係例行公事黎架咩，我同我個fd+fd個fd，夾埋8個，都收到call

1月見

派offer一個月都唔夠就要返工
本身做緊full time (好似我) 果啲咪要賠錢走

lm

有冇收左Ey assurance intern嘅同伴相認下

留唔留tg?

唔太想自爆haha

想知你幾時in 同埋大概in完幾耐之後收到call

想知你幾時in同埋in完之後幾耐收到call

冇諗過要去黃竹坑返
我估第一個星期掛

我係10月30號 in 12月2號收

11號superday係咪仲未出offer

未收到
等到頸都長
希望有Offer

有無收到pwc congrat email嘅ching, status由company not interested 變做 under review

kp advisory 有冇人收到pi/offer？

我都月頭pi, 零消息

收唔到email 但係status 都係not interested 轉under review

樓上話收到ey offer既全部都係Jan batch？

intern

Grad offer 暫時見到嘅都係jan batch

有冇人有eya offer

收到congrat email但status一直Company not interested

我仲未知自己咩team 希望唔係地獄team啦

有無人有Ey tax intern消息

前幾日收到ey pi interview
但見到咁多巴打10月尾都未有offer
我咪要等到2月
其實比得pi係咪9成都請

好多人都有pi

好似話頭兩日training

咁即係pi都唔係真係邁入一大步
希望佢唔會請少咗人
祝各位快啲有offer照住小弟

Audit or what ?

係咪audit幾時ac呀你

聽講ey好睇樣

So far 聽返嚟嘅Experiences都係話好chill好nice喎

你個fd係收到grad offer ? 咩電話

Tax
我12月頭先ac

我聽好多人tax嘅p都好chill
但都要準備多啲 驚佢嚟m心情唔好

我12月3 audit ac未有pi call想死

我12月2號ac
幫你照住pi offer god
本身聽講過有pi大多數都有offer
原來咁多人有 等到頸都長

多謝巴打希望offer god照住我地

Advisory 嗰邊都好chill

我gpa極低都有pi
要拜下神

巴打audit?幾時ac呀你

等左幾耐先有pi

今日係第3個星期

有冇人11月尾financial service risk advisory mi收到pi?

請問EY Tax partner 係咪好串？

Pwc話within兩個星期出offer
唔會聖誕出掛

唔會真係準時
我成group等咗三個幾星期先一次過出

幾時in

10月尾

其實去完pwc superday之後仲會唔會consider cv/cv screening
定係其實派superday之前巳screen

我都未知 希望有得收工！

+1 有email，變咗under review

同問

Hi ching

anyone overseas received pi/ac after vi from PWC Audit

因為我聽audit個啲partner好多都好串

20號去左superday,但過兩日check portal 個Application 消失左 有無人都係咁

試過啊 不過啱啱再check status有翻變company not interested 然後今日又變左做under review

希望big4出聖誕禮物offer god

兩個禮拜前HR打過電話 話Interview result幾好 但係幾時先會派offer

有無人知experience hire去到partner in大唔大機會有offer, Advisory

邊間？ey又係講完無聲氣

Ching幾時pi

就係佢啦 慢到

我advisory 唔係audit
收到updates嘅好似都係advisory

佢個very shortly都真係幾short

有冇勇士打比HR問下

Hr可唔可以出埋offer先放假

頭先收到ey call問availability
到底幾時先派offer

我唔記得咗ey電話我可以打去問嘅

Grad or intern?

28469888

grad

ps我改左id

唔奇，原本個schedule都係去到11月中就完哂

呢個有冇ching係收到kp ita offer架

我都未收到

小弟讀緊hkubba yr2 但係唔係acct 啱啱收到dtt audit intern 究竟值唔值得defer去做

睇黎都係禮拜5

已收到水記Advisory placement offer

你幾時mi 同 pi?

幾時superday ga?

Grad or intern

Grad呀

未聽過有人有offer

你報咩advisory咪係咩offer囉唔係咩

唔值

絲打報audit?

Oversea

究竟global compliance and reporting同business tax services有咩分別
啱先收到email話我department change
但係我搵極網上資料都搵唔到個分別

未呀
但佢話我department change
收到消息下年先會派offer㗎喇

求問ey and Deloitte audit 2020 oct batch係咪1月先先出

Anyone knows

有冇人收到 dtt digital assurance 11月尾 pi 到而家都冇消息
offer god

識人有offer

jan batch? 知唔知幾時 pi

oct，應該早過你

有沒Ching 收到ey valuation offer?

有冇ching 今日收到EY 電話 咁啱miss咗個電話

今日紅日喎 邊有hr返工

見到2846 9888miss call 我都嚇咗嚇

Pwc official offer letter係咪仲未出？

恭喜定你先

Sis打 報左咩

有無Ching11月尾DTT advisory Mi完收到pi啊
聽日就啱啱好一個月啦
Status仲係Group Interview，等死人

報咗2020Audit 但黎緊1月會返EY intern
利申 19grad jor

4/11 但hr有問1月可唔可以on board

姐係直接intern 跳full time?
Thanks C打！

原來講intern onboard啲時間收到emailEY幾時先有grad offer呀

其實我都唔清楚因為EY一路冇出grad offer 同埋之前EY咪問人做唔做intern 反正我又grad jor 所以就做住先

識人收到grad

識嘅都出晒 你咩advisory

佢六月話12月俾offer我 到依家都未出信

+1

2/1~

+1 still under review

Risk assurance
好似12月頭

應該係Risk assurance先早啲收到 audit就要再等

應該1月會出啦 開始peak應該都冇咩interview

d記有冇18號pi既收到offer?
audit

Risk Advisory係咪皮已收

Risk Advisory，係咪皮已收，11月27mi

eya係咪收了皮

+1...

PwC 我email咗hr
佢地仲等緊confirmation from唔知乜要再等多排先會出offer letter嘅email
未收到offer letter嘅唔洗咁擔心

Thank u巴打
Offer email 係咪即條super day 之後既第一個email? 入面: congratulations!....咁樣？

係
我上面講緊嘅係portal簽嗰份約

聽hr講一月中最後一batch 都唔知幾時派offer

啱啱收到！

講左咩？

佢confirm多次我個available time for internship同埋話今日同下星期一會打電話出Offer
因為我下星期一deadline交學費佢叫我星期一交學費前打比佢check status

終於要出offer了 唔知佢會唔會打多次黎呢

我諗佢意思係Internship offer, not grad offer?

應該未？ 啲fd 10月中mi 個幾月之後先pi 但佢地個Batch早啲有冇唔同就唔肯定

應該係internship offer
唔知有冇機

Internship offer唔係出咗一段時間喇咩 我welcome letter同contract都收咗

分唔同batch onboard㗎嘛
你grad都分幾批出啦

good luck

Sorry 希望人人有offer 啦

仲有冇人收到ey grad offer

巴打audit?
幾時superday

我都見到12月頭左右開始有pi，但等到月底都未有我都灰灰地

11月中pi既exp hire無offer
希望有最後既二手飯食

u mean grad or intern?
grad嘅 1月2 有一batch trainning
一月中仲有多batch?

Audit?

Hr有冇同你講12月前？

岩岩今朝打左去ey 個hr 話partner 未出result 俾佢地叫我再等下利申報tas

Ching 無收到updates email講positive with ur case?
記得有位巴打又係tas收到

Ching 你會accept 邊間offer 見你間間都有pi

唔同branches ? 因為tas 下面有幾條team 利申我TAS -TS 收唔到咩updates email , that’s why I rang them today 個hr 覆我話partner 未出result 俾佢地offer god

你掂啦，ching profile咁勁
我見唔同嘅advisory 有部份candidates都12月中收到封email
但無撚用，都係未出offer

有先再諗

eh

Ching 打2字頭定3字頭 號碼？

2 開頭9888尾果個

Thx Ching

睇status冇用。佢係會打咗俾你然後睇你得唔得閒跟住再send email到時status先會轉，所以等電話

有無人今日有offer email/ call?

原來會打電話我以為好似AC咁send email比個時間你

有冇ching 2/1 pwc audit intern onboard?

D記hr打黎係咪 2852開頭

係

你幾時ac我都係RA

想問Dtt winter batch有幾多人

Send過email問 hr話咩未extend 吊人胃口

唔會準時

收到dtt offer call?
audit?

Same question

nope 收到好似嘅電話misscall 以為有機 sad

係咪已經有人有offer

一個都冇呀！

Same

有冇人報左second tier?

其實係咪四大2020 Oct batch 都出完offer 啦

Ey應該未出

有冇人報ey audit仲等緊pi?

2020 Oct batch dtt audit出咗offer未

Same Question

Kp應該都未，佢11月reschedule 哂堆mi pi

出咗Return Offer比 ex-intern 其餘應該未出

希望無11月mi到而家都未收到pi call

All pi?

Pwc 係咪唔請oversea 有冇oversea jj 收到superday call ? 我身邊真係冇咩幾個有superday call even g5

當然唔計early bird 果堆

我superday果日隔離條友話自己外國讀書，專登返黎做superday，聽日就飛返去

Offer神

Offer god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

here, 3/12 ac,到今日都未有，應該收皮

其他？

pwc冇 superday,其他冇報到，你都等緊pi?幾時ac呀你

Anyone is waiting for deloitte audit offer 2020 oct batch

same.. 等得好辛苦

我係oversea,今個月返黎放聖誕,17號收到superday call, 20號superday,哥日差唔多全部都係oversea學生,total 14個好似兩個大陸1個HKU,剩低就英國/澳洲,聽hr講20號好似最後一批

再拜下offer神！

巴打Audit or?

audit

我早你少少
你同group mate 有offer email未
Hr有冇同你地講12月前出

臨走哥陣debrief有個hr話兩個星期應該出唔切offer,最快要等到1月中但唔知係指offer call定offer letter因為有fd 1個月前收到offer call但仲未出letter

keep waiting

今日有無人收到EY intern call

我都12月頭in 明明話within 12月 好擔憂

我個mi call 仲要今日通知聽日去果種。似係齊人頭

Anyone received EYA?

Me

Dtt Financial service risk advisory 係咪已經出咗pi?

等到天荒地老

hi

26/11

到底dtt tax出左offer未 已經成個幾月

ey pwc offer god

dtt RA offer god

係咪未派? spring intern offer 都未派晒, EYA 未派都好正常姐?

Dtt RA offer god

My friend Joe works as an accounting manager at Hilton. If he takes the job at big 4 he'll be four thousand dollars a month better off but he's still better off now than he was a year ago when he was working beneath everybody else in the department. He feels a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam a year ago he wouldn't be working as a manager now. If he had pursued a career in sales rather than accounting his salary would be much lower. If it hadn't been for his auntie's referral his career wouldn't take off now and he wouldn't start earning a lot of money. He's been having a crush on this girl named Joyce for eight years but Joyce has a boyfriend. His friend said "that's totally fair. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His father said "you'll be better off without her" His uncle too said "you'd be better off without her" Last Friday his brother married his childhood sweetheart. His mum felt he was marrying beneath him. His uncle feels his wife is beneath him too. He enjoys socializing with the better off. Joe is a science fiction fan. He said."if starships really would exist I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe" Three weeks ago he was away on a business trip to Hokkaido. After his trip I said "if you should travel there again can you get me a pack of white lover cookies please?" Joe is a computer expert. His cousin has to write a report which is due on Tuesday but she's having problems with her computer. If joe would go and fix her computer she'll be so thankful for his help. She also has exams next Monday so she's better off revising at home over the weekend. Joe's favourite fighter Dan has recently won his retirement fight. He's deeply grateful to his coaches and thankful that he's got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see randy versus Fred. If Fred will sign a contract with tje organisation Dana will make the fight happen. When randy was reading the terms and conditions of the contract Dana's assistant said "if you will just sign here please" By the end of next century scientists will have invented starships. As I'm fascinated by the science of starships I'm gonna ask professor chow about it. I'm gonna wait outside the lecture room at five to five. He'll have finished his lecture. I thought about phoning him at twenty five to four but my friend said "don't phone him now. He will not have finished his lecture yet" It's true that he wouldn't have finished teaching yet. I saw joey yung live twice with my friends at the Hong kong coliseum which was marvelous and unforgettable. I remember we were late. I said "look at the time. The concert will have begun" It was twenty five to seven. The concert would've started by then. Joe's brother is a concierge at a hotel. I said "if it'll make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away" Last monday he gave a party. As some of us wanted to watch the news I asked "if I could turn the television on please" He then said "sure. If you would switch to the news channel"

2020年 offer神

做左幾年BIG 4 留名
想問下準FRESHGRAD們依家點排四間心水?

剩係講AUDIT

Dtt 有無原因排最後

絲打有冇收到offer?
我琴日收到email
都係24打比我問availability

2020 jan or oct batch?

Yes

Ching when pi

Ching 報咩？

點解依家先收到vi...

有無人知Deloiite Advisory 啲pi出完未啊
11月尾mi RA Business Risk 等死人啦
11月頭KPMG RA mi未有pi係咪收硬皮

係咪pwc

Winter batch?

Ey winter batch好似2/1開始

yes

係咪冇機

有無人收到EYA offee

想問報ey grad job係咪而經出曬call 未出email? 冇收到call 係咪皮已收?

Oct batch有冇人收到call? 我未有

offer god
pwc ey

我都係

What call 先？

offergod ey dtt 最近先pi完

EY audit係咪出晒問grad availability call?

問幾時available 既call

但依個係for jan batch only

ey tax 係咪出曬partner in

即係 EY audit Oct batch繼續等

有冇dtt oct batch audit 收到offer

今日briefing 完啦wor

一手都未派，點會有二手？
就算pwc派咗一手，offer letter都未出，又點會知有幾多二手

都係近排收到
琴日做完
等offer god

都話延期哂

dtt offer god

eya

ey audit Oct batch received offer

EY tax 出咗 grad job offer 未等到絕望

終於恭喜

Reschedule 左12月頭pi

有無11月頭或10月尾pi 既出ey offer?

有offer？ 利申皮己收

未呀 可能一齊收皮

想問下之前11月中收到ey advisory updates email嘅ching之後有冇further updates?

係咪會有二手飯

Ching 你幾時pi 架？

希望有二手飯

Offer God

定係分批出㗎？。。。。咁快就話二手。。

大家係收到reject letter？

幾時pi 先？

有冇人11月in左rsm既first round interview (graduate opportunity)，然後收到second in 通知? 定係佢未出?

冇呀 咩都冇收到 希望係分批出

PWC Audit 嘅 offer letter 有冇人收到？之前email又話12月出 依家2020年1月都未收到

出左好耐lu
1月開始second in

已通知有offer?
幾時superday

有冇人上星期in完hxb已經收到offer

11月6號superday 兩星期左右就有offer

仲未出估唔到ey快過pw

EY TAS FS 有無人有offer

hr話要等

我下禮拜in Ching 己經pi ? 同埋幾時in ?

EY audit 有無人10月尾/11月頭pi收到offer？

我都想知，都目前為止剩係得12月頭同埋11月尾先有

我11月頭未收到

Ching有offer?

12 月頭

我11月尾pi咪等到農曆新年。。。

攞到個second tier嘅RA offer，好唔好放棄遙遙無期嘅DTT accept 咗先不過好似要瘋狂去大陸

但好似有人12頭11尾in嘅已經收到

你係幾多號㗎？pi

Ey audit 我都12月前 pi
未收到offer

11月幾多號？有人11月尾出咗

邊間

加tele? 我有3個朋友同我一樣都係11月7號，未出

11月5pi，有offer

11月26

有冇人12/11 ey pi有offer?

ching幾時收到？

BT出手係市價不過in嗰陣講明超過50%去大陸

accept咗先起碼有工開，遲d有big4 offer先再quit offer
你有得big4都唔會返2nd tier㗎啦，就算佢Blacklist你 講真你淆春咩

我都12/11 EY pi 未有offer

ey 12月3 pi冇offer

同一日，same

冇人in咩

係咪2nd最細果間？

冇定未有呀

未有 但有分別咩 佢都唔會出reject letter

今日ey 有無offer?

你又知😣

咁又幾好人 終於有一個位係睇到people first

Btw 巴打係in audit？

係呀

又啱，都係開住工先好

咁多人真係一個都冇？ 好絕望 收咁少人 仲以為唔難入

琴晚啊

Student club不嬲都收好少人

冇咩用

寫下cv 搏下拎intern offer囉
咁有一定好過無嘅

RP > >> Club

利申 dtt club

咁都要big4

Anyone received Pwc Audit Superday on 10/1

睇做咩service line big4 有時似四不象

Jan7

Anyone just receive Pwc RA superday

Ching in邊條service line？

Tad fs

見到有人30號收左offer

幾月

12

幾時in?

jan batch ?

咁多人都係得一個有 望就望佢未派晒拉

其實eya 姐係咩

其實我都唔係一定要有嘅 只係有埋faculty nomination 連big4 都收皮覺得自己好廢啫

EY Academy for year 2

我仲以為ey audit grad thanks 巴打

You?

幫frd問 因為佢未收倒

EY grad job 係咪出哂offer喇有冇11月頭pi嘅ching有offer?

求offer godddd

No update

No updates

咁睇嚟advisory未出

其實tax嚟講邊條team最多人想揀？

嗰時我識個水記tax sm話係，女多男少

你去到咩位？apt test，man in，pi定點？

pi完先有機會收到嗰封email㗎喎ching
係講你results positive & hopefully will be in touch very shortly

聽日in GCR PI

唉真係好想有offer

定啲嚟啦我都幾肯定應該大把offer未出
應該只係派咗少部分
好快會收到嘅

希望今個星期有好消息

second tier仲要BT俾我就老閪都唔做，不過留意下有冇183 rules

巴打 咁second tier邊間好啲

Hr話未extend 等到心累

有咩要extend？

今年16k?

係咪會出second batch grad job?

好似有巴打講過係

即係轉左就等於冇？

唔洗理個status
我收到offer之後一段時間都仲係company not interested

個status完全唔關事

係，嗰個fy21會無咗

識人到收到offer 都係company not interested

究竟dtt幾時出2020 oct batch audit offer

有沒Ching 報左fti consulting?

我都想知, pi 有無比verbal offer?

Can’t confirm 最可怕係10月pi未出offer 但12月都仲有ac

我上星期pi佢話過幾日會有通知

你未grad right 希望啦

岩岩收到ey tax oct batch offer

應該Business tax service

by email?

thanks! congrats bro

我11月21

有啲出咗啦喎

竟然
知唔知邊啲?

Risk advisory出咗

not yet. email問過hr話唔知要等咩 但無講幾時會出

RA?

thanks 巴打

Ey audit 又無矖聲氣。。。

今日收到pwc last round superday
但係好奇怪
打電話黎既人係講普通話

anyone PWC Audit Superday on 10/1

Audit ?

我都唔知

EY 既一次過講哂 今年生意唔好headcount睇得緊左 approval要長啲時間

下星期三
想知點玩法
追咗下post
都係自介
case study
Pi
想知case study 出咩題型
咩形式

我覺得完左case study已經決定左要唔要你
所以9up都要槍野講

想問你個陣搶唔搶到野講?
同埋自介係咪自己講大約分幾鐘就ok?

題形好難捉, 但big4啲case都係啲簡單case, 唔會好似MT嗰種咁難

self intro佢唔係平時嗰啲
係一種用創意嘅self intro
佢會俾一堆相你地抽, 然後用你抽到嗰張去介紹自己同張相有咩關係
9up到就得啦 wont be assessed
我覺得最主要係你講英文show返多少少自信

有冇人知bdo second in完，幾時會出offer?
sec in時唔記得左問。。。

我merge做大gp case study，無點講過野都有congrat email，搶答其實唔好，反而同自己gp 非常合作，show 大家都想make effort，反而易有offer。
利申我果gp offer多過對面gp，我有fd 一組6個，6個都有offer（不過係上年）

幾長時間

所以我merge左果時無咩點出聲，就係英文廢分a b組，因爲大家都local，又一開波講好係互相合作，所以用廣東話討論

可以甩廣東話咁正？

呢個真心吾知，我地係邊個有信心pre得好，就出去

我地果時講明，出去present一定要用英文，但discussion可以任意語言。唔知宜家啦~

唔好咁灰 總會到你收

似係final batch
我問個內地hr有冇得改期
佢話已經係最後
冇得再改
Local 唔local 就唔知啦
我就local 既,not oversea

全個discussion + present 2粒鐘 包埋講解同睇題目自介哥d

其實big4 d case study 識兩招就得
1. 一開始就幫手分每part講幾耐+總結細part
2. 有共識後爭住寫啲嘢落個版度

萬試萬靈

你幾時mi同pi我仲未有pi

+1我都係

EY 11月尾pi
DTT 12月尾pi
等得好苦

間間headcount都緊哂 pwc我唔知
EY cut cost cut到咁肉酸 傻既先入

兩者分別係咩野Consulting/advisory先
就咁好難比

dtt會technical啲 有機會打下code (好似係，嗰陣時interview講)
所以睇你興趣想做夠d implementation定點

EY tax有offer嘅巴絲打 請問你地pi後幾耐先有offer?

我唔清楚 我係GCR

12月pwc superday 係咪仲未有人收到congrats email

我估下星期應該開始會有,10號係最後一批superday?

OFFER GOD

好似係 我呢度嘅巴絲最後都係10號

12月已經有人吹風話完superday

而家報PwC嚟唔嚟得切
Core Assurance希望未收到人

以前申請過其他stream，而家開個新ac申請完就直接Under Review，又無gba做，點算

Congrat !!!!! Xv

Congrats 巴打
另外想問 congrat email 係咪應該未有portal offer accept option

未有
10月嗰批都未有offer letter
似係等埋一齊出

Hr話會

Dtt audit oct batch 係咪release哂？ hr做緊咩野野

ey tax BTS有冇出過offer

想問ey kp完pi出offer既係咪一定會打availability call先？上個月去左旅行驚miss左Call或者佢會唔會直接send email?

係咪應該打去問下好啲

我都想知......我都驚miss咗call

1月頭做完pwc gba, 等左成個禮拜仲未收到vi, 係咪可以收皮
利申: 3大 acct major, 2nd low

pwc係vi後先screen
收唔到一係炒gba 一係未出要等hr派

oct batch正常唔會有jan batch就...

即直接出email?

OCT Batch會幾時通知
11月尾pi到而家只係受到個intern call

樓上有巴打有講
今年批Approval睇得緊咗

我都想知

啲個星期有有冇人收到EYA offer？

有冇**

唔g 我無

有冇人知今年headcount比起以前係咪少咗好多人

同埋想問下大家做完gba之後大概等幾耐先有vi?

ey jan batch會問啊，我有朋友已經做緊了

不嬲audit都係

唔睇gpa架 cv都係superday先睇

唔明

我in ocean 但email 冇寫明啊

仲以為今年唔請咁多

push

唔該巴打
congrats email 係咪最好一日內覆返佢?

我見下面有三個reply option

有

[member]乜唔喺gmail 自己generate架咩？[/member

係咩..我簡單覆咗幾句 thanks for the offer...
應該冇咩所謂?

咁又冇所謂

有冇ching係11月中ey pi完架？等左好耐都未有消息 等得好辛苦

禮多人不怪

下，巴打唔好嚇我

D記有冇reject letter ?
成個月都未收到offer

大把人兩三個月都未有

你講audit 定tax？

Which service line? 水記Assurance partner 話唔cut反而仲請多啲

Partner 9up

唔會喇，audit 識講野就請，partner 唔會撚人

Ching 幾時Oi

上面講過 11月21

每日一拜OFFER GOD

P?太smart唔請嫁啵

真同埋audit點都要人數

想問而家先報名會唔會太遲?
我係international student 5月先grad
我哩幾日已經報左 其中3間 不過見你地個個已經等緊offer...
想報 2020 Sep batch 心諗唔洗咁早掛...點知上黎睇先發現中伏...
同埋Deloitte 搵唔到Graduate Programme既...

之前reject過p記 intern 今次做完video in無回音
其他3間報完影都無 on99
反而好多同學profile無咁靚都去到interview/superday
真係好灰

Ey audit 除咗上星期收到offer果批
今個星期有冇消息

好似冇

未

Partner 由recruitment 到你辭職都係撚緊你

駁唔到

唔好expect consulting 朝9晚5囉
趕deadline都要ot到1,2點
但一定無audit咁wok

其實輸好多，sep報係出年9月 on board
你宜家照報啦，但好多位已經比人take左，食二手飯唯有係遲到好過冇到姐

有，6月開始留意住

咩position

Audit, 你都係？

本身12月 Deloitte PI 但嗰日唔係香港 填左想轉時間但宜家都未有消息 係咪打去問下好啲？

Thanks so much Ching!!!!!擔心左勁耐

10/1 pwc superday有無人已經有offer?

好難講啊 成日聽人講即晚就有offer

今年唔會啦，上面班人都等咗成個月

出咗offer

通常hr打完黎幾耐會收到offer
Dtt

你收到? Grad咗？

Grad左
12月尾Hr打黎然後話遲會再email 我
不過到而家都冇收到

我想問EY係咪派晒offer？

同問
有無人advisory最近收到offer？

冇

都幾肯定有啲advisory係完全未出過offer
最多只係有出update email

似係仲等緊批Approval/in埋最後一批先出
之前我問過hr

Ching so sure?

100% sure

pwc ra好耐以前已經出過，出埋offer letter

我有朋友9月尾fast track pi ，12月27收到audit offer

其實有人收到risk advisory offer 喺Tg group到有

咪話部分我知ra有出
ey advisory除咗ra仲有好多

其實ey audit係咪已經出曬Offer

出咗兩batch as I know

1 fast track , 1 normal track only

Anyone tomorrow superday

有冇人琴日收到dtt 聽日既ac?

咩黎？ 以為佢地已經完曬pi

咩tg group? 等itra等到想死

Mt/gt果個group

[member] Pwc RA 同其他big 4 RA 係咪好唔同 [/memebr]

唔識我無報過RA

點解咁問

So far聽過啲feedback都一般，好多人都係話四不像最尾好多都去返audit

有無Ching知kp audit派成點

我都係11月pi no news

我諗我會揀xv
如果你係Advisory/consulting v.s. Xv就唔揀xv
xv起碼叫做有個機會搏下入advisory嘅
你抱住個完咗rotation 9成機會去返audit嘅心態去做可能會好啲

想知dtt出左未？

有冇人EY 收到電話話有offer 之後話會再send confirmation email 但係仲未收到

Ching audit/advisory?幾時收call?

其實risk assurance 係咪同risk advisory 一樣？ 做嘅嘢有冇唔同

印象中RA入面會再細分好多team㗎喎，每間嘅RA涵蓋範圍都有機會唔同
EY Risk advisory 好似無包Cybersecurity而PwC係有包

唔係好睇得明 姐係你收到啲咩？

收到Hr call or email?

dtt ey 12月尾先pi 等到今日都冇係咪可以放棄

+1 ey仲要11月尾pi

10月尾11月頭嗰班都未出聲
12月尾未收到就喊撚哂口

11月頭audit已經死咗心

我覺得ey audit應該未出哂

知唔知kp

樓上咁多10月11月pi都未撚出聲

+1 hr call

一定未啦 EY出得好少

等下啦 audit請咁多人唔難入
佢宜家應該都只係派咗小部份offer

Ching 都係direct offer入？ 佢上年6月話12月出offer letter 依家都仲未出

hr話等緊批approval

Oops gg jor

上星期報EY advisory
我岩岩先做apt Test同交 docs
想想問知唔知大約幾耐下一輪

同樣問題 想知KPMG too🙏🏻

我嗰時apt test到ac好似2個星期
之後再下一round又隔2星期
再2星期後pi

不過宜家唔清楚，最好自己問hr

你都係2019 winter intern?

今日打電話問過下個禮拜會出

no，講緊offer letter

你地講梗intern ?

Grad

有啲advisory係出咗，例如RA 12月已經出咗，唔知你朋友係邊個department啦

所以我唔係話advisory未出，我係話有啲advisory 未出
EY Advisory 都細分好多唔同Department啦又ACP, RA, Cyber, AS, CR&I, TS, Valuation, PI, FSRM
我可以100%肯定某advisory/某啲 係未出offer 只係12月中出過email通知positive with the case, will be in touch very shortly
信唔信隨便你反正我講出嚟都係唔想其他巴打因為今年批Approval耐咗 等到灰以為100% no chance，唔信當我9up就得

樓上有巴打問咗下星期出
我就好耐之前問了

呢排EY 好似一個offer 都無放

有冇人知dtt咩情況 除左ra出左之外

same希望下星期真係sd嚟啦

想知dtt ra真係出左offer?

俾啲自信自己啦
呢啲野點會有可能send錯
同埋佢要收返 你簽咗contract佢都可以收返

番左工 試用期唔過都可以炒

做隻big4狗都咁難

想問 係咪cyber?
同埋係寫左幾時available?

就黎等EY offer等到唔記得有報

佢地最衰係電話無得check，email又唔覆

幾時superday？

上星期仲有得報ey咩？

放棄了祝大家收到offer

Same, 等左差唔多三個月了

Official letter 出年臨番工先會叫你上去簽約wor

想問有冇人dtt ra cyber 11月26 pi
派左offer?

有無人有pwc advisory interview

which line? ra?

any

應該冇曬 有啲offer letter都出埋?

Pwc 有advisory 咩?

Pwc其實係咪adult 以外嘅 都係consulting

一定唔係

咁佢deal/risk/forensic 嗰啲唔算advisory ?

上pwc 個網就知佢分係咩service line

呢個星期有無人收到offer

今年好似好靜

Dtt ra cyber最近有冇人出左offer?

其實係咪大cut headcount?

極度懷疑係

1/10 in superday 琴晚收到offer了

Congrats ! 咩service line

Same!!!

星期日都會send offer letter ?咁㒹

如果我冇估錯你應該係1月10in
我睇錯以為10月1
10月1放假應該唔會有得superday

收少一半算唔算大cut

Partner 同你講? 定係可靠消息 ？嘩

加油，我係入面等大家

想問下你幾時報？gba完等左幾耐先有vi? 再等幾耐先有superday?
想放棄了

咁最好唔好做big4 audit
我個service line 無associate grade

咩service line可以無a仔

Advisory 正常無影響，因為太少headcount

我都係個句，audit 就不了
其他都可以諗
有ibank mt 就去啦

其實可唔可以打去ey問result

你可以試下，但我記得電話係問唔到

Ching 問過？

九成答你partner未比result，再等下啦，下星期無再打上黎。

ey ccass有冇updates?

請問有無人Spring intern仲in緊

PwC offer letter released

想問係咩Service Line
12月in完咩消息都未有

點樣睇係咩service line

有得睇架咩？

你報咩咪咩service line....

I mean what team
eg/ig/fs
有冇得睇

應該都係Core assurance

team要on board先知

冇 應該要onboard 先知

ok thanks 兩位

Offer letter都出埋係咪唔會再出vi仲有冇機會入到

update ： 12月收到 positive email, 上星期五收offer email
EY, RA

收到Return offer
Log in Candidates portal 係用返上年intern個個 定要再register 個新嫁？

Accept 左offer 終於可以放心

Yes audit

我應該10月報 過幾日就有gba
Gba 2星期後就vi
10月中Vi 1月10 superday
尋日就收到congrats letter

“Positive, waiting for feedback and will be in touch very shortly?”

有冇人收到dtt digital offer?

有無人登入唔到pwc portal?

Me too T.T

Pwc accept左offer之後 唔係要填啲個人資料架咩 點解我accept左之後就無嘢出
係咪正常？

你係return offer 嘛？

No ah, 舊年9月報，無做過intern

絲打收到？

用翻上年intern嗰個

究竟有無人收到EYA offer?

想請問下係fsacp定還是普通ra

等ey offer 等到有D心灰意冷...
又話audit收好多人唔難入, 都行到pi果一步, 過程又正正常常
點知等到而家都冇消息 (個濕鳩搵笨intern call另計)

點解我登入唔到

今年big 4係難入咗

我諗要call下hr

Diu 我都係 一login就 empty page. Send email 去campus recruitment 又send唔到...

Too

我都系甘 hotline 又冇人聽

打俾hr定係打俾recruitment hotline好??

Recruitment hotline冇人聽

佢send左email話under repair 遲D先login in

唔該曬！咁我就放心d啦，遲d邊個登入到再通知聲唔該！

係
咁

想問下pwc consulting 出咗offer letter 未

12月頭

可能係D海龜掛

10/1 Pwc Audit Superday完no news

介唔介意講下background?同有冇做intern

我都等緊

你group幾？

係囉去到一月仲in緊 但係唔多聽到有offer出 同上年好唔似